每次用地鐵新站啲扶手電梯都膽戰心驚

HkU站嗰啲真係好恐怖
地下塊鐵板行上去嘭嘭聲好似就嚟冧落去咁
好驚有一日會跌落去